收到風有黑衫人收八千蚊搞事！！！

深圳公安起薪¥8,000

已有一隻公安負皮

黃左嘅人只有一個下場